[是日TVB] 說謊的人要吞一千根針 咁說謊的公司呢？

要收一千個嬲啊! （最少）
無口齒嘅公司 大家仲會唔會用？我就唔會囉

【每日任務@ 7 Oct】
💎 耀才證券 💎

-
😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.轉用致富 👍🏻4.互Like留言
-
耀才證券上年呃人話唔會再喺TVB賣廣告，呃咗13K Likes，但今年新年就即刻反口落返廣告，仲話「大家都要搵兩餐」。DLLM做證券做到你咁無誠信？大家一於轉用致富證券！
-
（有代替有代替！！）
上年有謠傳致富證券唔畀人參與「八·五罷工」，董事郭家安聽到就即刻上連登post staff card辟謠，表明唔會炒罷工嘅同事，仲話自己都有請到假，由嗰陣起，佢就長駐連登，甚至做埋CS解答連登巴絲嘅疑問，咁好服務態度你話邊度搵？
-
💛 替代建議：致富證券
Source:

留言template：
無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，但 貴公司仍然選擇助紂為虐，本人知道廣告商有選擇宣傳渠道的自由與權利，但 貴公司出爾反爾、欺騙投資者，違反了不會再於無綫電視投放廣告的承諾，行為令人不齒，故此本人將會抵制 貴公司，並呼籲大眾轉用良心公司致富證券。
————————————————————————

【‼TVB 廣告商抵制名單‼】
詳細名單： 👈🏻
重點名單： 👈🏻

cr. 抵制tvb戰線 - 鍵盤救港 @sayno4tvb facebook

1

2

3

4

5

6

求

飯

推

包

很好人

成L日係TVB講乜L嘢耀才寶寶 個寶寶重要係殘體字屌佢老母
PS我老母長期開著TVB 轉台就會CUT我零用錢

突然有急事
推唔到住 哭撚左